德州檢察官解釋點解唔用Dominion 選舉方案

如果TLDR, 可以睇個重點

-佢話拒絕使用係試過覺得唔對路，唔可靠
-預左呢個system會俾人操控, 從而影響選舉公正
-2012年嘅3次測試結果, 發現入面有漏洞尤其未經授權操作, 有潛在風險
-喺2010年, Dominion 收購加州科企Sequoia Voting Systems，一個曾經涉及2004年委內瑞拉公投爭議嘅科企

即係話呢個Dominion有前科, 絕對要查佢係咪同DEM有關係

As Dominion Voting Systems software comes increasingly under scrutiny in contested presidential elections this cycle, Texas Attorney General Ken Paxton tells Newsmax TV his state tested the software and rejected it.

"There is a reason that Texas rejected it," Paxton told "Stinchfield" host Grant Stinchfield. "We didn't do it arbitrarily. We knew that these were unreliable systems. We didn't want to trust them.

"We didn't want to be in the same situation that some of these other states are in now where we're questioning the results, so we clearly believe that this was a problem."

Paxton said Texas tested Dominion software up to three different times, beginning in 2012, each time finding system failures in both hardware and software.

"We discovered that these systems are subject to different types of unauthorized manipulation and potential fraud," he said.

President Donald Trump on Thursday accused Dominion Voting Systems of having “DELETED 2.7 MILLION TRUMP VOTES NATIONWIDE.”

Trump tweeted a quote he attributed to One America News Network and its chief White House correspondent Chanel Rion as saying: “REPORT: DOMINION DELETED 2.7 MILLION TRUMP VOTES NATIONWIDE. DATA ANALYSIS FINDS 221,000 PENNSYLVANIA VOTES SWITCHED FROM PRESIDENT TRUMP TO BIDEN. 941,000 TRUMP VOTES DELETED. STATES USING DOMINION VOTING SYSTEMS SWITCHED 435,000 VOTES FROM TRUMP TO BIDEN.”

Twitter flagged this post with a note that says, “This claim about election fraud is disputed.”

However, many, including some lawmakers, have criticized Dominion software for not preventing glitches and other irregularities from occurring in voting machines. Dominion also bought Sequoia Voting Systems in 2010, which raised questions due to accusations that the latter was involved in rigging the 2004 Venezuelan elections.

推

咁醒目嘅

其實不嬲都話部機有問題
XiNN為左含撚 乜春都話ok之嘛

即係Dominion有哂前科

呢啲先叫正常人

wikipedia個欄目好仆街, 入面有人寫Trump指控冇證據都冇俾人剷

德州對矽谷

擺明部嘢係有問題

NYT都報過部野有問題

巴蒂羅莫說，她看到的報告揭示，長期擔任南希·佩洛西（Nancy Pelosi）的幕僚長是Dominion公司的重要高管，而加州民主黨參議員黛安娜·范斯坦（Dianne Feinstein）的丈夫理查德·布魯姆（Richard Bloom）是該公司的重要股東。「（民主黨）在這些軟件中的利益關係如何？」她問。

唔怪得老共要等
原來一早擺好棋左右大選

佢地成日話美國多問題其實係岩既
不過當然唔係趁機落井下石

newsmax真新聞

得newsmax 先會報真新聞

True, 今次對於傳媒行業係一大革命性突破
MSM衰落，網媒將會崛起
而呢樣野香港已經早左幾年，多謝CCP